<html>
<h3>
  Objetivo.
</h3>
<p>
  La Página Web (www.camarasantodomingo.do), denominada también como la Cámara en
  la Red, es propiedad de la Cámara de Comercio y Producción de Santo Domingo, en
  lo adelante la CCPSD, la cual tiene como objetivo proveer información a los usuarios
  de todos nuestros servicios y productos, a la vez facilitar la utilización de algunos
  de ellos en línea.
</p>
<br />

<p>
  Las condiciones de uso para utilizar la Cámara en la Red se encuentran estipuladas
  en los términos y condiciones contenidos en este documento.
</p>
<br />

<p>
  El uso de la Cámara en la Red atribuye la condición de Usuario de la misma y con
  su uso manifiesta estar de acuerdo plenamente, sin reservas y se adhiere a los Términos
  aquí descritos, incluyendo cualquier cambio, actualización y demás variaciones que
  se le efectúen a estas reglas o políticas, sin necesidad de aviso previo. Dichas
  modificaciones serán publicadas por la CCPSD en la Cámara en la Red y queda totalmente
  bajo la responsabilidad del Usuario revisar las Condiciones de Uso que sean aplicables
  cada vez que ingrese a este sitio.
</p>
<br />

<p>
  Queda convenido que el Usuario que no esté de acuerdo con estas Condiciones o Términos
  de Uso no podrá utilizar la Cámara en la Red.
</p>
<br/>
<p>
  La CCPSD no es responsable bajo ninguna circunstancia del uso otorgado a la Cámara
  en la Red por parte del Usuario. El usuario es el único responsable de los usos
  conferidos a la Cámara en la Red y se compromete y obliga a que los mismos sean
  conformes a la buena fe, las leyes y a los presentes Términos de Uso.
</p>
<br/>
<h3>
  Utilización del Material.
</h3>
<p>
  La Cámara en la Red presenta servicios gratuitos y algunos otros exigen el requerimiento
  de llenado de formulario y pago correspondiente a ese servicio. El usuario es el
  responsable de todas las informaciones suministradas y es el único que garantiza
  la autenticidad y actualidad de dichos datos.
</p>
<br/>
<p>
  El Usuario se compromete a hacer uso adecuado de los contenidos y servicios ofrecidos
  y a abstenerse de utilizarlos para:
</p>
<br/>
<ol>
  <li>
    Transmitir información, data, textos, archivos, comunicaciones o cualquier otro
    material que sea ilegal, falso, erróneo, difamatorio, vulgar, discriminatorio, racista
    o que sea objetable por cualquier razón;
  </li>
  <li>
    Efectuar actividades que puedan interferir o interrumpir el internet, incluyendo
    entre otros, el uso excesivo de scripts, ondas sonoras, scrolling, o el uso de virus,
    gusanos (worms) o cualquier elemento de tipo destructivo que puedan generar alteraciones
    o generar daños en los documentos electrónicos, datos o sistemas físicos de la CCPSD
    o de terceras personas;
  </li>
  <li>
    Intentar acceder a las cuentas de correo electrónico de otros Usuarios o a áreas
    restringidas de los sistemas informáticos de la CCPSD o de terceros y, en su caso,
    extraer información;
  </li>
  <li>
    Vulnerar los derechos de propiedad intelectual o industrial, así como violar la
    confidencialidad de la información de CCPSD o de terceros;
  </li>
  <li>
    Modificar la información, copiar o duplicar de ninguna manera cualquiera de su contenido
    o de la información contenida sin el expreso consentimiento escrito del titular
    de los correspondientes derechos o ello resulte legalmente permitido.
  </li>
</ol>
<h3>
  Leyes de Propiedad Industrial/Intelectual.
</h3>
<p>
  La Cámara en la Red y todos los materiales publicados en el mismo, incluyendo entre
  otros, logotipos, imágenes, textos, ilustraciones, archivos de audio y video están
  protegidos por la Ley de Propiedad Industrial de la República Dominicana. Así como
  el (los) software (s) utilizados en la Cámara en la Red son propiedad exclusiva
  de la CCPSD y el Usuario reconoce y acepta que todos los derechos de propiedad intelectual
  sobre los contenidos y/o cualesquiera otros elementos insertados en la Cámara en
  la Red pertenecen a la CCPSD.
</p>
<br/>
<h3>
  Violaciones.
</h3>
<p>
  Cualquier violación a estos términos por favor reportarla escribiendo a denuncias@camarasantodomingo.do.
</p>
<br/>
<h3>
  Enlaces.
</h3>
<p>
  La Cámara en la Red puede ofrecer acceso a otras páginas web y contenidos de otras
  personas o entidades.
</p>
<br/>
<p>
  La Cámara en la Red ofrece acceso a diversas páginas web, relacionadas a los nuestros
  servicios y productos, como también a las actividades de la CCPSD. Sin embargo,
  la CCPSD no se responsabiliza por los daños sufridos o riesgos asumidos por los
  usuarios una vez accedan a los enlaces.
</p>
<br/>
<h3>
  Terminación de Acceso.
</h3>
<p>
  La CCPSD tiene derecho a terminar su acceso a la Cámara en la Red www.camarasantodomingo.do
  por cualquier razón o sospecha de contravención o violación a estos Términos de
  Uso. Ni la CCPSD ni la Cámara en la Red (www.camarasantodomingo.do) son responsables
  por la terminación del servicio.
</p>
<br/>
<h3>
  Acciones en Caso de Incumplimiento
</h3>
<p>
  La CCPSD se reserva el derecho de accionar judicialmente o de manera administrativa
  por el incumplimiento por parte de del Usuario, de cualquiera de las disposiciones
  de estos Términos de Uso de la Cámara en la Red.
</p>
<br/>
<h3>
  Ley Aplicable y Jurisdicción.
</h3>
<p>
  Los Términos de Uso de la Cámara en la Red y la utilización del servicio, se rigen
  por las leyes de la República Dominicana.
</p>
<br/>
<h3>
  Sugerencias.
</h3>
<p>
  Para sugerencias favor escribirnos al correo electrónico sugerencias@camarasantodomingo.do.
  Teléfono: 809-682-2688.
</p>
<br/>
</html>