<div id="divContrato">
  <div class="mainHeader">
    <h3>
      <strong>
        ACUERDO DE USO DE LA CÁMARA DE SANTO DOMINGO EN LA RED PARA USUARIOS GESTORES
      </strong>
    </h3>
  </div>

  <div>
    <span class="header">PRIMERO: DEFINICIONES: </span>Para su mejor comprensión los 
    términos descritos en el presente acuerdo se entenderán de la manera siguiente:
  </div>

  <ul>
    <li>a) La Cámara de Santo Domingo: Es la encargada del Registro Mercantil como sistema conformado por la matrícula, renovación e inscripción de los libros, actos y documentos relacionados con las actividades industriales, comerciales y de servicios, que realizan las personas físicas o morales que se dedican de manera habitual al comercio, de las cuales son depositarias y dan fe pública. </li>
    <li>b) El Cliente: Es la persona física o moral que contrata al GESTOR para crear una empresa, modificarla, renovarla o realizar cualquier otro servicio ofrecido en la Cámara en la Red.</li>
    <li>c) El GESTOR: Es la persona física o moral que contrata con la Cámara de Santo Domingo la prestación del servicio comprendido en el presente contrato.</li>
    <li>d) Gestor Individual: Persona  física que en su propio nombre se constituye en el enlace entre sí mismo y el Registro Mercantil y por lo tanto no requiere de delegación expresa de poder.  El Gestor individual puede en cualquier momento delegar este derecho en un tercero.  De producirse esto el tercero que recibe  la delegación se convertirá en un Gestor Administrador y seguirá las reglas que apliquen al administrador.</li>
    <li>e) Gestor administrador.  Persona física, que recibe de un tercero, denominado Cliente, autorización expresa para representarle por delegación de poder de representación ante el Registro Mercantil.</li>
    <li>f) Gestor operativo designado. Persona autorizada por el administrador mediante la creación de usuarios con sus respectivas contraseñas, para hacer transacciones en la plataforma electrónica denominada “Cámara en la Red”.</li>
    <li>g) Identificación de Usuario y Contraseña: Son las claves o códigos conocidas exclusivamente por el Gestor Administrador o por los Gestores Operativos Designados creados  por éste, que habilitan al uso de la Cámara en la Red. La contraseña estará enlazada al correo electrónico del Gestor Administrador.</li>
    <li>h) Cámara en la Red: Es el Sistema que le permitirá al Gestor Individual y al Gestor Administrador y sus posibles usuarios realizar las transacciones ofrecidas por LA CÁMARA DE SANTO DOMINGO desde la comodidad de su casa u oficina utilizando su computador y una conexión a internet.</li>
    <li>i) Autorización del Cliente al GESTOR:  La autorización por parte del Cliente a favor del GESTOR, para el uso de la  Cámara en la Red se hará por poder notarial, mediante el cual el Cliente  autorizará  al GESTOR  a manejar su(s) empresa(s) ante LA CÁMARA DE SANTO DOMINGO. Podrá ser enviado a LA CÁMARA DE SANTO DOMINGO en forma de documento con firma digital.</li>
    <li>j) Hardware: El GESTOR deberá contar con un equipo PC y una Conexión a Internet con las siguientes facilidades: Internet Explorer 8 en adelante, Mozilla Firefox, Google Chrome, Apple Safari, Opera.</li>
    <li>k) Listado de Productos y Servicios: Conjunto de transacciones o inscripciones que pueden realizarse mediante la utilización del Sistema.</li>
  </ul>
  
  <div>
    <span class="header">SEGUNDO:</span> Mediante el presente acuerdo LA CÁMARA DE SANTO DOMINGO pone a disposición del GESTOR los servicios de 
    la Cámara en la Red. El GESTOR acepta las condiciones expuestas en este acuerdo y estará sujeto a las obligaciones 
    y responsabilidades atadas al uso de este servicio.
  </div>

  <div>
    <span class="header">TERCERO:</span> El GESTOR podrá realizar  consultas y/o efectuar transacciones de acuerdo al Listado de Productos y Servicios que la Cámara ofrece:
  </div>

  <ul>
    <li>a) Creación de Empresas; </li>
    <li>b) Modificación, Renovación e inscripción de documentos societarios en el Registro Mercantil de cada sociedad matriculada; </li>
    <li>c) Solicitud de Certificaciones y Copias Certificadas sobre las empresas matriculadas; </li>
    <li>d) Consultas en línea sobre las empresas matriculadas; </li>
  </ul>

  <div>
    <span class="header">PARRAFO:LA CÁMARA DE SANTO DOMINGO</span> podrá incorporar nuevos productos, servicios y modificaciones a la Cámara en la Red, 
    y el GESTOR podrá informarse de ellos a través de la misma, quien podrá, si así lo resuelve, beneficiarse de dicha ampliación. 
    LA CÁMARA DE SANTO DOMINGO podrá cuando lo considere pertinente, realizar modificaciones en lo referente al procedimiento 
    técnico de acceso al Sistema.
  </div>

  <div>
    <span class="header">CUARTO:</span> El presente acuerdo se rige por las condiciones aquí establecidas y forman parte integral de éste los Términos de Uso, 
    las Políticas de Derecho de Autor, los cuales están contenidos en la Cámara en la Red.
  </div>

  <div>
    <span class="header">QUINTO:</span> Una vez el Gestor Administrador haya tramitado debidamente su solicitud vía el Sistema y completado la documentación 
    que le autoriza, LA CÁMARA DE SANTO DOMINGO aprobará y enviará vía electrónica su identificación de Usuario GESTOR, con la 
    cual tendrá acceso para crear e inactivar Gestor (es) Operativo (s) Designado (s) y el Sistema le asignará al Gestor 
    Administrativo la(s) Identificación (es) de Gestor (es) Operativo (s) Designado (s) y la Contraseña(s) correspondiente(s) 
    a la (s) persona (s) física(s) por él creadas. Cada vez que el (los) Gestor (es) Operativo (s) Designado (s) ingrese(n) al 
    Sistema, éste le solicitará el ingreso de dichos elementos.
  </div>

  <div>
    <span class="header">PARRAFO I:</span> El (los) Gestor (es) Operativo (s) Designado (s) deberá (n) cambiar su contraseña, la primera vez que ingrese 
    (n), para mayor seguridad del Sistema. Podrán realizar las transacciones para las que estén autorizados, conforme a los 
    documentos depositados en la Cámara por vía digital o física. Cada vez que las claves sean utilizadas para realizar operaciones 
    a través del Sistema, se entenderá que las personas se encuentran debidamente autorizadas para ello por parte del Gestor 
    Administrador, estando LA CÁMARA DE SANTO DOMINGO expresamente liberada de realizar cualquier responsabilidad sobre su uso.
  </div>

  <div>
    <span class="header">PARRAFO II:</span> El Gestor Administrador reconoce que es de su exclusiva responsabilidad la decisión de dar a conocer a su (s) 
    Gestor (es) Operativo (s) Designado (s) la (s) Clave (es) Personal (es) que lo (s) habilita(n) a acceder a la información 
    y a la posibilidad de realizar transacciones habilitadas por el Sistema. Las contraseñas son únicas, no se le debe dar a 
    conocer a personas ajenas al presente proceso.  El Gestor Administrador libera a LA CÁMARA DE SANTO DOMINGO de toda 
    responsabilidad por el uso que el (los) Gestor (es) Operativo (s) Designado (s) den a la(s) Clave(s) Personal(es). Las 
    transacciones que el Gestor Administrador, o Gestor (es) Operativo (s) Designado (s) efectúe(n) por intermedio del Sistema, 
    será(n) considerada(s) a todos los efectos legales como realizado(s) bajo la firma del propio Gestor Administrador, y por 
    lo tanto obligatorias para él.
  </div>

  <div>
    <span class="header">PARRAFO III:</span> Asimismo el GESTOR acepta su completa responsabilidad por cualquier perjuicio que pudiera llegar a sufrir como 
    consecuencia de la utilización de los servicios ofrecidos a través de la Cámara en la Red, y muy especialmente si por medio 
    del mismo se realizaran solicitudes de servicios de manera fraudulenta que ocasione errores o inexactitudes en el Registro 
    Mercantil, será responsabilidad única y exclusiva del GESTOR, por los daños y perjuicios que esto pudiera ocasionar tanto a  
    LA CÁMARA DE SANTO DOMINGO como a los terceros.
  </div>

  <div>
    <span class="header">SEXTO:</span> El GESTOR está de acuerdo en que una vez pueda tener acceso al Sistema, deberá agregar a su Portafolio las empresas 
    que él administra, y cuyos poderes previamente habrá enviado a LA CÁMARA DE SANTO DOMINGO para su oportuna aprobación.
  </div>

  <div>
    <span class="header">PARRAFO:</span> El  GESTOR acepta y reconoce que LA CÁMARA DE SANTO DOMINGO no está obligada a procesar todas las solicitudes que 
    le sean sometidas por la vía de la Cámara en la Red ni de manera física, siendo facultad de LA CÁMARA DE SANTO DOMINGO en 
    base a sus requisitos y formalidades de conformidad con la Ley, aceptar o rechazar las mismas.
  </div>

  <div>
    SEPTIMO: El Gestor Administrador reconoce que al crear e inactivar Gestor (es) Operativo (s) Designado (s) directamente,   
    será de la exclusiva responsabilidad del Gestor Administrador las operaciones u obtención de información que se realicen 
    por Gestor (es) Operativo (s) Designado (s) que dejaron de estar bajo su control, sin haber sido inactivados.
  </div>

  <div>
    <span class="header">OCTAVO:</span> El Gestor Administrador aprueba y reconoce que el (los) Gestor (es) Operativo (s) Designado (s) agregado(s) por él, 
    el(los) cual(es) tiene(n) Clave(s) asignada(s) y modificada(s) por este(os), tiene(n) acceso a solicitar todos los tipos de 
    servicios especificados en su(s) respectivo(s) poder(es) y visualizar todas las informaciones que LA CÁMARA DE SANTO DOMINGO 
    brinda a través del Sistema.
  </div>

  <div>
    <span class="header">PARRAFO I:</span> El GESTOR declara conocer y acepta que la información suministrada a LA CÁMARA DE SANTO DOMINGO tiene un carácter
    público y que cualquier tercero puede solicitar dicha información o visualizarla bajo la modalidad que permita la Cámara en la 
    Red, o cualquier otro sistema implementado por LA CÁMARA DE SANTO DOMINGO, quedando libre de ofrecer la misma al público en 
    general.
  </div>

  <div>
    <span class="header">PARRAFO II:</span> El GESTOR reconoce que la falsedad en los datos que se suministran al Registro Mercantil será sancionada conforme 
    al Artículo 24 de la Ley 3-02 del 26 de junio de 2002, sin perjuicio de las disposiciones de las demás leyes que le sean 
    aplicables.
  </div>

  <div>
    <span class="header">NOVENO:</span> Las partes convienen en utilizar el correo electrónico como medio para comunicarse comentarios, bajo el entendido 
    de que su correo electrónico está enlazado a su clave de acceso al sistema como GESTOR. También podrá utilizarse cualquier
    otra forma que permita la tecnología de comunicación mutua.
  </div>

  <div>
    <span class="header">DECIMO:</span> El GESTOR reconoce que los únicos documentos válidos legalmente serán los emitidos por LA CÁMARA DE SANTO DOMINGO, 
    mediante el sistema de firma digital o mediante impresión de etiquetas u otros documentos claramente identificados en hojas 
    de seguridad para la impresión del Certificado de Registro Mercantil, por vía física o digital. Las consultas que se puedan 
    realizar al Sistema y la impresión de documentos a través de las mismas no tendrán ninguna validez legal, si no son formalmente 
    certificadas por LA CÁMARA DE SANTO DOMINGO
  </div>

  <div>
    <span class="header">PARRAFO:</span> Queda claramente establecido entre las partes que LA CÁMARA DE SANTO DOMINGO podrá variar en cualquier momento la 
    forma de registro de documentos y de dar publicidad a las informaciones contenidas en el Registro Mercantil, de conformidad 
    con las leyes y las innovaciones electrónicas y digital que las mismas permiten.
  </div>

  <div>
    <span class="header">DECIMO PRIMERO:</span> El GESTOR libera a LA CÁMARA DE SANTO DOMINGO de toda responsabilidad por los daños y perjuicios, gastos, 
    pérdidas, demoras, que pudieran sufrir como consecuencia de las operaciones efectuadas por vía del Sistema. El GESTOR 
    reconoce que LA CÁMARA DE SANTO DOMINGO  no será responsable por  las fallas que experimente el Sistema como consecuencia 
    de cortes de energía o interrupciones de cualquier índole, así como los que resulten de la inobservancia por parte de 
    terceros o del GESTOR, de las leyes o reglamentaciones o de otros hechos ilícitos o del mal uso que se haga del Sistema.
  </div>

  <div>
    <span class="header">DECIMO SEGUNDO:</span> El GESTOR es responsable del uso que confiera al Sistema, y se obliga a utilizarlo de forma lícita y de
    buena fe, de forma tal que a través de su utilización no ocasione de ninguna forma daños y perjuicios ni a LA CÁMARA DE 
    SANTO DOMINGO, ni a los terceros.
  </div>

  <div>
    <span class="header">DECIMO TERCERO:</span> Los derechos de propiedad intelectual de la Cámara en la Red, el logo y las marcas usadas, son propiedad 
    de LA CÁMARA DE SANTO DOMINGO. No se debe hacer uso de los mismos sin la autorización escrita de LA CÁMARA DE SANTO DOMINGO.
  </div>

  <div>
    <span class="header">DECIMO CUARTO:</span> Las transacciones que se realizarán vía el Sistema serán registradas por todas las vías que éste permita. 
    El GESTOR acepta que los reportes y evidencias provenientes del mismo, constituirán prueba suficiente de las solicitudes 
    realizadas por el GESTOR a través de LA CÁMARA DE SANTO DOMINGO.
  </div>

  <div>
    <span class="header">DECIMO QUINTO:</span> LA CÁMARA DE SANTO DOMINGO cobrará por los trámites lo estipulado en su Tarifa de Servicios, y podrá variar 
    estas tarifasdebiendo comunicarlo vía la misma Cámara en la Red. El GESTOR podrá continuar haciendo uso del Sistema o 
    prescindir del mismo.
  </div>

  <div>
    <span class="header">DECIMO SEXTO:</span> El GESTOR declara conocer y acepta por medio del presente acuerdo las Políticas de Reembolsos, los 
    Requerimientos para los diferentes servicios y las Políticas Administrativas, los cuales se encuentran publicados 
    en la Cámara en la Red.
  </div>

  <div>
    <span class="header">DECIMO SEPTIMO:</span> Todos los conflictos que pudieran surgir entre las partes por razón del presente acuerdo, salvo las 
    excepciones que establece la ley, serán sometidas a Arbitraje por ante el Centro de Resolución Alternativa de Controversias 
    de la Cámara de Comercio y Producción de Santo Domingo. El Arbitraje se regirá por las leyes dominicanas y de conformidad
    con el Reglamento de Arbitraje vigente.
  </div>

  <div>
    <span class="header">DECIMO OCTAVO:</span> El presente acuerdo conjuntamente con el(los) poder(es) de representación habilitan y autorizan el uso 
    de la Cámara en la Red.
  </div>

  <div>
    <span class="header">DECIMO NOVENO:</span> Este acuerdo tendrá una duración de dos (2) años, pudiendo renovarse automáticamente si ninguna de las 
    partes lo denunciare por escrito, por lo menos con treinta (30) días de anticipación.
  </div>

  <div>
    <span class="header">PARRAFO:</span> Este acuerdo podrá darse por terminado en cualquier momento, para lo cual el GESTOR o la Cámara lo hará saber
    por lo menos con quince (15) días de antelación, al menos que se trate de una violación del mismo por parte del GESTOR, 
    razón por la cual la  CAMARA podrá automáticamente dejarlo sin efecto sin ninguna consecuencia jurídica ni perjuicio alguno
    para ella.
  </div>

  <div>
    <span class="header">VIGESIMO:</span> Las partes acuerdan que el presente Acuerdo se rige por las leyes de la República Dominicana.
  </div>

  <div>
    <span class="header">VIGESIMO PRIMERO:</span> Las partes fijan domicilio en sus respectivos domicilios sociales, para todos los efectos jurídicos
    derivados del presente Acuerdo.
  </div>

</div>